今晚7點［英雄聯盟王者邀請賽決賽］ 中国 vs 台港隊

中国隊陣容：若風(Misaya) 、微笑(WeiXiao) 、草莓(CaoMei) 、卷毛(Fzzf) 、Ruo

台港tpa陣容：MiSTakE、Stanley、Liballz、GodJJ、Toyz

由香港旅遊發展局主辦的香港電競音樂節特別舉辦《英雄聯盟》王者回歸世界邀請賽，邀請過去《英雄聯盟》知名選手進行表演賽。首局今日上午由台港澳隊對上歐洲隊，雖然台港澳隊率先取下一分，但歐洲隊馬上又扳回一局，最終台港澳隊以 2：1 擊敗歐洲，晉級 8 月 6 日晚間 7 時舉辦的決賽。

直播網址

正啊，屌 台港澳入左決賽打支那隊啊

岩岩買左飛去現場支持

推

toyz一定識做啦

點識做先？

邊到仲有人放2連飛？

被吊起來打

即走

啲banpick亂鳩咁嚟

Hong Kong

香港隊一輸 我地即走

現場氣氛好正

有沒人知頒獎點？

Mistake 都打到韓服菁英 其他人真係沒眼睇

有冇翻睇

睇留言仲好睇